尼克·穆罕默德(Nick Mohammed)飾演的溫文爾雅的裝備工內森·謝利(Nathan Shelley)需要一點時間來構思一出足夠聰明的劇本，以展示他潛伏的教練技能。 憑藉魅力和同理心，《泰德·拉索》征服了美國。 它也征服了足球界。 托馬斯·弗洛伊德，2021年7月22日，華盛頓郵報 
 我學會了保護我溫順的哥哥，當她的拳頭打得我失去自我價值時，我大聲叫她停下來。 尤金·羅賓遜，2021年5月31日，Ozy 
 然後Gwinnett認為Uzuegbunam關於溫柔的耶穌meek和mild的討論是“有爭議的”語言，具有“煽動敵意的傾向”，因此構成了不受憲法保護的“戰鬥言論”。 校園言論規則正在傷害學生。 他們應該得到回報——即使只有1美元。 喬治·威爾2021年3月12日|華盛頓郵報 
 克萊爾昂著頭威嚴地坐在那裡，金色的頭髮梳得整整齊齊，而艾琳則很溫順，希望不被人注意到，用她的鐘形帽帽簷遮住眼睛。 色彩主義只是“逝去”的冰山一角|Brande victoria | 2021年2月1日|Essence.com 
 這個版本適合12歲以上的觀眾，糾正了人們對帕克斯在美國曆史上是一個溫順、被動的玩家的誤解。 日曆:1月29-Feb。 菲利普·範·斯洛滕，2021年1月28日，華盛頓刀鋒 
 然而，除了那次遭遇之外，摩西是相當溫順的。 克里斯蒂安·貝爾:一個人的摩西是另一個人的恐怖分子|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2014年12月7日|每日野獸 
 但卡西奇將在廢除和取代問題上表現出一些溫順的踢踏舞，留下好的部分。 約翰·卡西奇關於奧巴馬醫改不可原諒的真相|邁克爾·托馬斯基| 2014年10月21日|每日野獸 
 你必須讚美那些和平締造者，那些內心貧窮，溫順的人。 耶穌真正的意思|Jay Parini | 2014年1月12日|每日野獸 
 他不是一個很好的人，也許琳達很溫順……沒有人會碰瑪麗蓮。 瑪麗蓮·錢伯斯的真實生活，“另一個”色情女王|Christine Pelisek | 2013年8月19日|每日野獸 
 從嘻哈到電子和獨立搖滾，還有像Meek Mill和Hem這樣的藝術家，看看哪些音樂視頻正在走紅。 Adam Levine, Grizzly Bear & More of the Best Music Videos of the Week (VIDEO) |Jean Trinh | 2013年2月1日|DAILY BEAST 
 你們當負我的軛，學習我。 因為我的心是溫柔謙卑的。你們心裡必得享安息。 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 “他值得救，”斯坦利說著，彎下腰去拍拍那條狗溫順的腦袋。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 她溫順地退到北邊的小房間裡去，那是那麼悽慘，布羅德里克不忍心把她留在裡面。 造物者|梅·辛克萊 
 然後那個眼睛溫順的女人又出現了，把盤子拿開，又回來了，目不轉睛地盯著瑟斯頓血淋淋的袖子。 陸上|約翰威廉德森林 
 他們使全村的人都感到一陣顫抖，把那匹溫順的白馬變成了戰馬。 當Valmond來到Pontiac完成|Gilbert Parker